想問下燒山有邊幾間舖頭好食

如題想約fd 食下佢d野 最好唔太貴

推下

有冇人知

時代冰室

人血饅頭

時代冰室
五六十蚊個飯包野飲 味道唔差有時仲會送下口罩同消毒噴霧

米飯班主